[孝子]唔熟電腦但想送部laptop比老豆 求推薦

老豆平時多數上網睇劇同youtube 拎出街同打機應該都唔會
佢大部份休閒時間都會用部腦 所以想買部個mon靚D大D既機比佢等佢睇得舒服D

係出邊個amazon po見到有巴打講F510UA

唔知budget<$5000既話依部岩唔岩佢呢?
真係乜都唔識 求巴打比d意見

ipad 就得啦

ipad都有諗過 夠方便佢
但怕個mon對佢黎講太細

俾上一代的話, touch screen,輕同續航可能更重要,
部asus vivo嘅性能都可能over左
反正laptop唔系gaming用
i5 8250u? 8gb ram?
no need

睇下平板,二合一la
surface go
surface m3 version
ipad
ipad pro
asus transformer

或者大陸機一大堆
咩chuwi, 台電

$5000?, 3000都得

孝子
最好要一部有SDD ge laptop，開機都係5秒

巴打我search過下你比d keywords
見D機既評價都幾好 但唔知係我唔識睇定點
D Mon好似偏細咁既 ?

幾千銀佢開心就得

建議買12.9吋iPad pro或者買枱機
老一輩分分鐘連個trackpad都唔太識用

好老實 買12.9 ipad 好過你買14,15" laptop
佢仲可以出街玩,又易操作

一定係ipad pro

Alieanware

Ipad 12.5吋，篤mon易過篤keyboard啦

12.9”?

加多小小買mbp

唔好surface同asus,大伏,你會後悔

馳為同台電呢啲電子垃圾就收皮啦,強烈建議ipad

iOS可能老一輩難上手啲 Android tab都可以考慮下

12.9其實我都覺夠大
但琴日試探過佢好似唔鐘意ipad

Asus都伏架？

佢唔要掌上型

唔拎出街買desktop 唔好咩
另外買個大mon 睇又睇得爽d

如果會拎出街ipad真係幾fit佢
但佢只係坐係屋企睇

仲有冇巴打可以推介大mon又唔太慢既機
budget $5000內

notebook既話，香港應該買唔到，
要留意下Amazon d優惠先有可能。

$5000 砌部 desktop 唔打機好夠做啦
Desktop一定高性價比過Laptop

都聽巴打講過個到買平同多選擇
唔識揀但會試下睇